一封魚革義士寫比香港人既信［有圖］

廣大市民：

大家好。

我是駒。16年旺角衝突案被判監3年（3個月前先判），囚友託我寫下此信，以表達對香港的支持（真的不是我的主意，我覺得自己已寫得太多，文筆差人微言輕）。囚友們對近日元朗白衣人和「克驚」（721和727）的行為感到十分憤怒，有囚友與白衣人屬同門亦不齒白衣人的暴行。而囚友對昨日有44人被控暴動罪深感痛心。囚友們支持市民大罷工，避免只用激烈的手法抗爭，和平的市民亦要用行動示威，不用前線的人犧牲太多！

P.S.重申一次，囚友不是怕修例「拉返大陸」，而是明白中國黑獄多可怕不公。

Andy「美國隊長」
北角蔡頭
赤柱畫王
元朗Ken

寫於2019年8月1日

~~~~~~~~~~~~
註:政治犯的來往信件遲一頭半個月先收到係正常的，部分信件甚至會離奇寄失
註二: 黎緊係智駒同隊長喺獄中第一個中秋，希望大家有時間可以寫信問候下佢地😭
－－－－－－
※如果各位想寫信為隊長同駒打氣，請郵寄信件至「九龍中央郵政局郵政信箱70320號（PO Box 70320, Kowloon Central Post Office)」，我們會盡快轉送給義士💪

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

多謝你地既付出

幫你推爆佢

中秋節快樂....
我地一定一定唔會放棄!
祈望煲底相聚

光復香港 時代革命

香港人欠你地

前輩

義士我地會戰勝歸來

我哋都收到

多謝義士

多謝一眾魚革前輩 願有日能煲底相見

先驅！希望出到黎香港會有改變！好既方面

多謝你

多謝手足

你走得太前
香港人欠左你
3年後香港會美好的
大把中産會請你 放心

推

寫信